\section{Απαιτήσεις Συστήματος-Εγκατάσταση}
\subsection{Ερώτηση 3}
Θα χρησιμοποιήσουμε το IntelliJ IDEA Community Edition ως το IDE μας.
Ανοίγουμε λοιπόν τον πηγαίο κώδικα του \emph{Lucene In Action}:

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.20]{jetbrains}
\end{center}
Έπειτα, τρέχουμε το Ant Build Script ονόματι "Indexer",
πατώντας απλά "ΟΚ" και "y" στα επόμενα παράθυρα:
\begin{center}
    \includegraphics[scale=1]{indexer}
\end{center}
Έπειτα έχουμε τα εξής μηνύματα στο IntelliJ:
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.55]{indexer-results}
\end{center}
Ελέγχουμε και ένα από τα αρχεία που ευρετηριοποιήθηκαν:
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.7]{indexed-file}
\end{center}
Όντως το αρχείο μετατράπηκε σε μορφή που διευκολύνει την ταχεία αναζήτηση,
όντας ένα αρχείο απλού κειμένου με σαφές όνομα και περιεχόμενα.

\subsection{Ερώτηση 4}
Τρέχοντας αυτή την φορά το Ant Build Script ονόματι "Search", επαναλαμβάνουμε
την προηγούμενη διαδικασία αλλά δίνουμε ερώτημα:
\begin{center}
    \includegraphics[scale=1]{searcher}
\end{center}
Παρατηρούμε το αποτέλεσμα της αναζήτησής μας στα μηνύματα:
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.7]{searcher-results}
\end{center}
Το αποτέλεσμα αυτό είναι λογικό και ορθό, καθώς το ανακτημένο αρχείο (το ίδιο που
παρατηρούσαμε στο προηγούμενο ερώτημα) περιέχει όντως την λέξη "FREEBSD".

\subsection{Ερώτηση 5}
Τρέχουμε το sortingExample build script, και έχουμε τα εξής αποτελέσματα:
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.8]{example-results}
\end{center}
Η λίστα συνεχίζεται και περισσότερο προς τα κάτω. Περιέχει τα ίδια αποτελέσματα
αναζήτησης
για το ερώτημα ":", κάθε φορά με διαφορετική διάταξη, πρώτα με αύξουσα
βαθμολογίας ομοιότητας, μετά με αριθμό εγγράφου (στο ευρετήριο), έπειτα με σειρά
κατηγορίας, στην συνέχεια με ημερομηνία έκδοσης, συνεχίζοντας με
κατηγορία/ βαθμολογία/ ημερομηνία και τέλος με βαθμολογία/ κατηγορία.
